會員電梯狗有冇事？

自從朗豪坊單嘢之後好似未見過佢，有冇人知佢有冇事

唔會就係嗰兩個技工或者簽紙工程師呀嘛

電梯狗仲要讀master
咁就一世了

唔係保咗出嚟啦咩，做咩唔報平安

之前in過奧的C助理技工，好彩冇做

出左事你就冇機會入emsd了

出過事EMSD啲大sir先會記得你呀

電梯狗報平安未？

又抽水😒😒😒

希望電梯狗可以上水講下嘢

睇黎電梯狗坐緊拘留室

好驚下一個係我
做差唔多嘅嘢，但唔係電梯

又一日唔見佢喇

Diu nei lo mo

報平安未呀？

molamola

一星期了 電梯狗有無回音